睇到英撚明明想俾對手入

但又唔想太出面 真痛苦

好搞笑

好撚好笑

兩隊都好搞笑

Pickford逞強

刷牌

好波

本身呢場係分組賽其中一場最強戲碼, 但宜家變左雞肋, 仲要分組賽唯一一場兩邊都換怕副選

其實踢呢場真係好無意思
唔知佢哋落場踢係咩心態

擺烏龍擺到入球大

咪就係，一早remark今晚實睇波 屌

另類娛樂嚟
明知今場係假，但兩邊都唔敢太假
其實講真英撚有選牙祖咪好囉
甩手漏油都冇人敢質疑你假
正如韋碧克帶波會仆街一樣

呢個時候應該出米勞列啦